影人食藍店事件請冷處理

如果有人跟進起底資料嘅
唔該去老豆搵仔逐個跟進

如果冇人跟進起底資料嘅
就咪鬼影

大把正事可以做 上Twitter唔好？
影完當做咗嘢？
影完有咩用？
影完好處大定壞處大？
咁都有得嘈 呢個星期發生幾多事？講返嗰啲不如？

下星期日中環見

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

3點後停止所有關於「和你影」爭論